Proyecto para prueba 

Para instalarlo se debe contar con el instalador de paquetes COMPOSER y el framework Laravel 5

PASOS DE INSTALACION
1. Descargar el repositorio a un ambiente local como wamp,lamp,xamp que tenga PHP 7 en adelante
2  una vez clonado el proyecto en la consola de comandos ejecutar lo siguiente

    composer install
    
    php artisan key:generate
    
    php artisan config:cache
    
Una vez ejecutados esos comandos ya es posible acceder por la url localhost/distribuidora/public  


Base de datos
hay una copia de una base de datos base en la ruta database llamada distribuidora_lv.sql

el archivo .env_example se debe renombrar por el archivo .env para que pueda consumir la base de datos

los recursos de APIREST pueden ser consumidos por la url 
se ejecuta php artisan serve el cual habilita el puerto 8000
http://127.0.0.1:8000/api/products
http://127.0.0.1:8000/api/categorias

Acceso a login
usu: pedrroja@gmail.com
pass: sisgre2709
    

